女仔著呢種衫真係好撚柒

著件泳衣喺入面 出面再著條褲係想點
痾尿會唔會好麻煩

ig?

掹一掹就得啦

呢件唔係泳衣
呢種衫係可以唔攝衫都有攝衫效果

雖然唔認同樓主
不過見有圖就費事屌樓主

下面有啪鈕 方便

唔知睇完有無改變你諗法呢？

勒閪衫？

勒住個閪

著呢種衫加條摟屌褲

仲有呢D連身褲,去廁所果陣點算

成件除

留名J

Jeannie bb

好白痴 屋企都仲話 係街成件除

咁男仔著呢？

工人褲咪又係咁

方唔方便去廁所唔知 我淨係知方便屌啫